錦田 岩岩入伙 搵寬頻

位址係 錦田公路83號
帶價pm thx

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費